梁耀忠縮沙單野算唔算係蝴蝶效應最佳示範？

每逢立法會有事就會諗起佢做懦夫個一幕

歷史罪人

泛民要動員人出黎抗爭之前，清算左梁耀忠先啦屌

做錯野唔洗負責，然後同一班人出黎叫人抗爭
當人白癡咩

坐係主席位講野口震

唔係點搵食

戰士沒有逃避戰場的權利

中共：大紫荊勳章

呢單嘢真係比位你上，隨時將立會撥亂反正，你都唔識上，老飯民智慧

當初有得做主席唔做，依家叫人搞一定失敗嘅抗爭做show
販民最無恥

有得做唔做 痴撚線

所以梁榮忠係千古罪人
泛民叫我出街 不了

佢講得岩,戰士唔會逃避
但佢係懦夫
做左廿年連小小常識都無,隨便比側邊D二打鹿擾亂

"縮沙"？？？？？

我只見佢咁多年下下都至叻"執生"乍喎！！！！！！！！

主席係議員兩倍人工

千古罪人

五毛epiphany

戰士沒有逃避戰場既權利

泛民班仆街無執政意志
日日諗點呃飯食
可憐班烈士坐完咩都無

Bin到依家

根本唔係錢嘅問題